一人一首高達嘅歌

咁多首歌
最鍾意都係08小隊嘅op

W首Just wild beat communication

Z高達op2 - 水の星に愛を込めて

曉之車

冇得輸

ash like snow

星の扉

識野

哀戰士

剛剛睇到開始第二首op
覺得呢首已經比較好
Z之鼓動唔好聽。。。
首ed 次次聽到第一句
Oh 都唔想聽落去

gackt果首

Men of destiny

個人嚟講我都幾鍾意wings of words
但啲人成日屌呢首唔似高達op

高橋 瞳 僕たちの行方

正

一聽完就好想睇番成套野

有冇聽玉置成実版本

00 - Unlimited Sky